呢個武漢肺炎，係咪遲早會令到7百萬香港人都感染晒？

社區感染已經出現左。但好似口罩都幫唔到d咩

幾時完。好想過返d正常生活

夏天唔完就等解藥 無解藥就得感染既人死曬